一個月$720電話費是咪很貴？

用緊CSL供緊部我電話11專業大，月費$720，三年

三年36個月$720但係可以0機價，好正

剛剛交了$720電話費

11專業大明明係11專業極限

有得供11專業大係你榮幸嚟
$1000都要俾啦

麥克斯

非常好用完全睇唔到同我之前部交叉S麥克斯有咩分別，好正

你開心就好

用學生計劃的人真的很弱最鍾意交三位數電話費

Please pay: $721.....

傻仔

其實我好撚後悔

25922

On9

Yes

11專業供緊986$

2萬5供部機

抵到爛,仲要CSL

pro max 專業大晒

你既錢點洗你自己既事
不過你得po問係咪貴 自己都有答案啦

Yes，次次去到兆萬地底就冇信號放工想避老細whatsapp真係好正

當你是撚但join個電話plan要300蚊
720-300=400
400 x 36個月 = 14400
你俾緊機價最少14400蚊
Btw csl無限月費最平都係238

比盡你4.5g無限250一個月 你自己計下扣完條數係幾多咪知

我有無限數據用量皇yo!!!

我係連登數據上帝

前0101用家表示收又收得貴過人，收又得差過人

依家138 4g 無限 唔洗再上club買數據

個"兆萬中心地庫"只接收到CMHK係獨家覆蓋,其它係冇信號

樓主唔敢覆你

咁嘅濕鳩post都上熱門

$588 5張卡無限

唔覺貴
出機加無限其實好正常

我月供6百幾蚊無限4g 不過可以4張卡一齊用,除返百幾蚊

用緊學生$188無限 交720是咪on9?

拉啦

無限數據 不過爆左限速

不推文

典解唔信用卡分期算

你冇十一專業極限

真心 好抵屌
無限數據 屋企上網都唔使裝
隨時隨地任煲劇都唔怕
有十一專業大零費比你用
樓主 你無做錯到

垃圾post
拉

屌你老母垃圾po拉

垃圾台慢過56k 根本都唔會用爆data
想像唔到用量皇有幾慢
利申 用量皇用家

btw上咗熱門 拉

拉

係

是但啦
啲錢你嘅

學生168無限

diu我成日爆數據
見到就燜